而家唔打飛機唔通等建制冚家鏟先黎打咩

平時呢班狗得戚串串哄 今獲點都要鏟草咁慶祝等班建制狗無聲出

打埋今日好，我哋獲得民意授權，行動要繼續